Cup同Unwire隻綠色差唔多

佢地有冇咩關係？？？